<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE plist PUBLIC "-//Apple//DTD PLIST 1.0//EN" "http://www.apple.com/DTDs/PropertyList-1.0.dtd">
<plist version="1.0">
<array>
	<array>
		<array>
			<string>Какие транспортные средства по Правилам относятся к маршрутным транспортным средствам?</string>
			<string></string>
			<string>Критерием отнесения ТС к маршрутным является наличие установленного маршрута с обозначенными местами остановок. К таковым Правила относят автобусы, троллейбусы и трамваи (п. 1.2 ). Автомобили-такси к маршрутным ТС не относятся.</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Все автобусы.</string>
			<string>Автобусы, троллейбусы и трамваи, предназначенные для перевозки людей и движущиеся по установленному маршруту с обозначенными местами остановок.</string>
			<string>Любые транспортные средства, перевозящие пассажиров.</string>
		</array>
		<array>
			<string>В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?</string>
			<string>1_02.jpg</string>
			<string>Знак 4.1.4 «Движение прямо или направо» разрешает Вам движение только в направлениях А или Б. Разворот по траектории В, даже при наличии прерывистой линии разметки 1.7 запрещен.</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Только Б.</string>
			<string>Только А или Б.</string>
			<string>В любых.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Этот дорожный знак указывает:</string>
			<string>1_03.jpg</string>
			<string>Информационный знак 6.21.1 «Направление движения к аварийному выходу» указывает направление к аварийному выходу и расстояние до него.</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Расстояние до конца тоннеля.</string>
			<string>Расстояние до места аварийной остановки.</string>
			<string>Направление движения к аварийному выходу и расстояние до него.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Этот знак разрешает Вам ставить на стоянку легковой автомобиль с использованием тротуара:</string>
			<string>1_04.jpg</string>
			<string>Знак 5.29 «Зона регулируемой стоянки» относится к так называемым зональным знакам, требования которых действуют на всей территории (участке дороги), обозначенной такими знаками, вплоть до выезда из зоны, обозначенного в данном случае знаком 5.30 «Конец зоны регулируемой стоянки». Действие знаков не прерывается на перекрестках. При этом информацию о видах ТС, способах парковки и т.д. размещают на табличке под знаком или с помощью изображения таблички в нижней части знака. В данном случае табличка 8.6.2 «Способ постановки транспортного средства на стоянку» разрешает ставить легковые автомобили на стоянку с использованием тротуара на территории всей регулируемой стоянки, т.е. на любой стороне дорог, в этой зоне.</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Только на правой стороне дороги до ближайшего по ходу движения перекрестка.</string>
			<string>Только на правой стороне дороги до знака «Конец зоны регулируемой стоянки».</string>
			<string>На любой стороне дорог, расположенных в зоне регулируемой стоянки.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Эта разметка, нанесенная на полосе движения:</string>
			<string>1_05.jpg</string>
			<string>Разметка 1.19 (в виде стрел) предупреждает Вас о необходимости покинуть полосу движения в связи с уменьшением количества полос в данном направлении (сужением проезжей части). Необходимо перестроиться на правую полосу.</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Предоставляет Вам преимущество при перестроении на правую полосу.</string>
			<string>Информирует Вас о том, что дорога поворачивает направо.</string>
			<string>Предупреждает Вас о приближении к сужению проезжей части.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Что означает мигание зеленого сигнала светофора?</string>
			<string></string>
			<string>Для информирования водителей о предстоящей смене зеленого сигнала светофора на желтый Правилами предусмотрена возможность мигания зеленого сигнала. Этот сигнал разрешает движение ТС (п. 6.2 ). Длительность мигания при этом должна составлять 3 сек.</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Предупреждает о неисправности светофора.</string>
			<string>Разрешает движение и информирует о том, что вскоре будет включен запрещающий сигнал.</string>
			<string>Запрещает дальнейшее движение.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Обязаны ли Вы в данной ситуации подать сигнал правого поворота?</string>
			<string>1_07.jpg</string>
			<string>Водитель обязан подавать сигналы световыми указателями поворота соответствующего направления перед началом движения, перестроением, поворотом, остановкой (п. 8.1 ). Двигаясь по закруглению дороги и не намереваясь перестраиваться или останавливаться, вы не должны включать указатели поворота, чтобы не вводить в заблуждение других участников движения (п. 8.2 ).</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Да.</string>
			<string>Да, но только при наличии движущихся сзади транспортных средств.</string>
			<string>Нет.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Кто должен уступить дорогу при одновременном перестроении?</string>
			<string>1_08.jpg</string>
			<string>При взаимном перестроении водитель легкового автомобиля должен уступить дорогу водителю мотоцикла, находящемуся от него справа (п. 8.4 ).</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Водитель легкового автомобиля.</string>
			<string>Водитель мотоцикла.</string>
		</array>
		<array>
			<string>По какой траектории Вам разрешено выполнить разворот?</string>
			<string>1_09.jpg</string>
			<string>Выполняя разворот на этом перекрестке, вам придется использовать для движения участок проезжей части, имеющий двустороннее движение. Поэтому, въезжая на перекресток, вы можете продолжить движение только по правой стороне этого участка проезжей части (п. 1.4 ), т.е. по траектории А.</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Только по А.</string>
			<string>Только по Б.</string>
			<string>По любой.</string>
		</array>
		<array>
			<string>С какой скоростью Вы можете продолжить движение вне населенного пункта по левой полосе на легковом автомобиле?</string>
			<string>1_10.jpg</string>
			<string>Знак 4.6 «Ограничение минимальной скорости» и табличка 8.14 «Полоса движения» предписывают двигаться по левой полосе со скоростью не менее 50 км/ч. Однако при этом на дороге вне населенного пункта, не относящейся к автомагистрали, вы не имеете права развивать скорость на легковом автомобиле более 90 км/ч (п. 10.3 ).</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Не более 50 км/ч.</string>
			<string>Не менее 50 км/ч и не более 70 км/ч.</string>
			<string>Не менее 50 км/ч и не более 90 км/ч.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Может ли водитель легкового автомобиля в населенном пункте выполнить опережение грузовых автомобилей по такой траектории?</string>
			<string>1_11.jpg</string>
			<string>Поскольку водитель легкового автомобиля приближается к перекрестку неравнозначных дорог, двигаясь по главной дороге (знак 2.3.1 &quot;Пересечение с второстепенной дорогой&quot;), имеющей 2 полосы для движения в данном направлении, то он может совершить опережение обоих грузовых автомобилей по любой траектории (п. 11.4 ).</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Да.</string>
			<string>Нет.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Разрешено ли водителю поставить автомобиль на стоянку в указанном месте?</string>
			<string>1_12.jpg</string>
			<string>Остановившись за пешеходным переходом в 5 м от края пересекаемой проезжей части и обеспечив при этом расстояние в 3 м до сплошной линии разметки, водитель не нарушил правила стоянки (пп. 12.4 и 12.5 ).</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Да.</string>
			<string>Нет.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Вы намерены повернуть направо. Следует ли уступить дорогу автобусу?</string>
			<string>1_13.jpg</string>
			<string>При движении в направлении стрелки, включенной в дополнительной секции одновременно с красным сигналом светофора, вы обязаны уступать дорогу ТС, движущимся с других направлений (п. 13.5 ).</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Да.</string>
			<string>Нет.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Вы намерены проехать перекресток в прямом направлении. Ваши действия?</string>
			<string>1_14.jpg</string>
			<string>Несмотря на то, что легковой автомобиль первым въехал на перекресток равнозначных дорог, вы имеете перед ним преимущество, и его водитель при левом повороте должен уступить вам дорогу (пп. 13.11 и 13.12 ).</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Уступите дорогу легковому автомобилю, поскольку он первым въехал на перекресток.</string>
			<string>Убедитесь, что легковой автомобиль уступает дорогу, и проедете перекресток первым.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?</string>
			<string>1_15.jpg</string>
			<string>Проезжая данный перекресток неравнозначных дорог по направлению главной дороги (знаки 2.1 «Главная дорога» и 8.13 «Направление главной дороги»), вы никому не должны уступать дорогу, так как пользуетесь преимуществом как перед находящимся на главной дороге автобусом, для которого вы являетесь «помехой справа» (пп. 13.10 и 13.11 ), так и перед легковым автомобилем, движущимся по второстепенной дороге (п. 13.9 ).</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Только легковому автомобилю.</string>
			<string>Только автобусу.</string>
			<string>Никому.</string>
		</array>
		<array>
			<string>С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение за знаком?</string>
			<string>1_16.jpg</string>
			<string>Знак 5.21 «Жилая зона» показывает, что вы въезжаете на территорию, где скорость не должна превышать 20 км/ч (п. 10.2 ).</string>
			<integer>4</integer>
			<string>60 км/ч.</string>
			<string>50 км/ч.</string>
			<string>30 км/ч.</string>
			<string>20 км/ч.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Какие внешние световые приборы Вы можете использовать при движении в темное время суток на неосвещенных участках дорог?

Какие внешние световые приборы Вы можете использовать при движении в темное время суток на неосвещенных участках дорог?

Какие внешние световые приборы Вы можете использовать при движении в темное время суток на неосвещенных участках дорог?</string>
			<string></string>
			<string>При движении в темное время суток на неосвещенных участках дорог вы должны использовать, в зависимости от дорожных условий, скорости движения и наличия впереди встречных и попутных ТС, ближний или дальний свет фар (п. 19.1 ).</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Только фары ближнего света.</string>
			<string>Только фары дальнего света.</string>
			<string>Фары ближнего или дальнего света.</string>
		</array>
		<array>
			<string>При какой неисправности разрешается эксплуатация транспортного средства?</string>
			<string></string>
			<string>Из всех перечисленных неисправностей только неработающий стеклоподъемник не является причиной запрещения эксплуатации вашего ТС. Остальные неисправности включены в Перечень (п. 7.4 ), и при их наличии эксплуатация ТС запрещена.</string>
			<integer>4</integer>
			<string>Не работают запоры горловин топливных баков.</string>
			<string>Не работает механизм регулировки сиденья водителя.</string>
			<string>Не работает устройство обогрева и обдува стекла.</string>
			<string>Не работает стеклоподъемник.</string>
		</array>
		<array>
			<string>В случае, когда правые колеса автомобиля наезжают на неукрепленную влажную обочину, рекомендуется:</string>
			<string></string>
			<string>При съезде автомобиля правыми колесами на неукрепленную и влажную обочину возникает опасность заноса из-за разницы сцепления правых и левых колес с дорогой. При этом целесообразно, не меняя скорости, т.е. не прибегая к торможению, плавным поворотом рулевого колеса вернуть автомобиль на проезжую часть. Торможение в данной ситуации может вызвать занос автомобиля.</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Затормозить и плавно направить автомобиль в левую сторону.</string>
			<string>Не прибегая к торможению, плавно вернуть автомобиль на проезжую часть.</string>
			<string>Затормозить и полностью остановиться.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Когда следует проводить сердечно-легочную реанимацию пострадавшего?</string>
			<string></string>
			<string>Наличие пульса на сонной артерии свидетельствует о том, что пострадавший жив, даже при отсутствии сознания. В этом случае сердечно-легочная реанимация не производится.</string>
			<integer>2</integer>
			<string>При потере пострадавшим сознания, независимо от наличия пульса на сонной артерии и дыхания.</string>
			<string>При потере пострадавшим сознания и отсутствии пульса на сонной артерии, а также признаков дыхания.</string>
		</array>
	</array>
	<array>
		<array>
			<string>При движении на легковом автомобиле, оборудованном ремнями безопасности, пристегиваться ремнями должны:</string>
			<string></string>
			<string>При движении на легковом автомобиле не только водитель, но и все пассажиры ТС, оборудованного ремнями безопасности, должны быть пристегнуты (п. 2.1.2 ).</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Только водитель.</string>
			<string>Только водитель и пассажир на переднем сиденье.</string>
			<string>Все лица, находящиеся в автомобиле.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Можете ли Вы въехать на мост первым?</string>
			<string>2_02.jpg</string>
			<string>Знак 2.7 «Преимущество перед встречным движением» дает Вам право первым въехать на узкий мост, поскольку водитель встречного автомобиля в этой ситуации должен уступить дорогу тем, кто находится не только на мосту, но и на противоположном подъезде к нему.</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Да.</string>
			<string>Нет.</string>
		</array>
		<array>
			<string>С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой не более 3,5 т?</string>
			<string>2_03.jpg</string>
			<string>Табличка 8.4.3 «Вид транспортного средства» с изображением легкового автомобиля распространяет действие знака и на грузовые автомобили с разрешенной максимальной массой до 3,5 т. Таким образом, Вы можете двигаться со скоростью не более 80 км/ч.</string>
			<integer>3</integer>
			<string>60 км/ч.</string>
			<string>70 км/ч.</string>
			<string>80 км/ч.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Что запрещено в зоне действия этого знака?</string>
			<string>2_04.jpg</string>
			<string>Знак 5.33 &quot;Пешеходная зона&quot; определяет место, с которого начинается территория (участок дороги), на которой разрешено движение только пешеходов, а значит, въезд в обозначенную зону любым ТС запрещен (Приложение 1).</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Движение со скоростью более 20 км/ч.</string>
			<string>Движение только механических транспортных средств.</string>
			<string>Движение любых транспортных средств.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Разрешен ли Вам обгон, если реверсивные светофоры отключены?</string>
			<string>2_05.jpg</string>
			<string>В случае если реверсивные светофоры выключены, линию разметки 1.9 можно пересекать, если она расположена справа от водителя. Поскольку разметка слева от Вас, то обгон запрещен независимо от скорости движения автобуса.</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Разрешен.</string>
			<string>Разрешен, если скорость автобуса менее 30 км/ч.</string>
			<string>Не разрешен.</string>
		</array>
		<array>
			<string>В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?</string>
			<string>2_06.jpg</string>
			<string>Дополнительная секция с включенным сигналом в виде зеленой стрелки, знак 5.15.1 &quot;Направления движения по полосам&quot; и разметка 1.18 разрешают Вам с правой полосы только поворот налево. Движение прямо запрещает красный сигнал светофора, а разворот запрещен, так как правила предписывают проводить разворот только с крайней левой полосы (п. 8.5 ). Поворот направо запрещен при любом сигнале.</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Только налево.</string>
			<string>Прямо и налево.</string>
			<string>Налево и в обратном направлении.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Поднятая вверх рука водителя легкового автомобиля является сигналом, информирующим Вас:</string>
			<string>2_07.jpg</string>
			<string>Для выполнения требования знака 2.4 &quot;Уступите дорогу&quot; водитель легкового автомобиля должен снизить скорость и остановиться, чтобы уступить дорогу мотоциклисту. Об этом он и информирует Вас поднятой вверх рукой (п. 8.1 ).</string>
			<integer>3</integer>
			<string>О его намерении повернуть направо.</string>
			<string>О его намерении продолжить движение прямо.</string>
			<string>О его намерении снизить скорость, чтобы остановиться и уступить дорогу мотоциклисту.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Двигаясь по левой полосе, Вы намерены перестроиться на правую. На каком из рисунков показана ситуация, в которой Вы обязаны уступить дорогу?</string>
			<string>2_08.jpg</string>
			<string>Когда Вы перестраиваетесь с левой полосы на правую, то должны уступить дорогу водителю легкового автомобиля, движущегося по соседней правой полосе, как при его движении без изменения направления движения, так и в случае, когда он одновременно с Вами проводит перестроение (п. 8.4 ). Таким образом, уступить дорогу Вы обязаны в ситуациях, изображенных на обоих рисунках.</string>
			<integer>3</integer>
			<string>На левом.</string>
			<string>На правом.</string>
			<string>На обоих.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Разрешен ли Вам разворот в указанном месте?</string>
			<string>2_09.jpg</string>
			<string>Разворот запрещен непосредственно на самих железнодорожных переездах (п. 8.11 ). Перед переездом разворот разрешен.</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Разрешен только при отсутствии приближающегося поезда.</string>
			<string>Разрешен.</string>
			<string>Запрещен.</string>
		</array>
		<array>
			<string>В каких случаях Вы можете наезжать на прерывистые линии разметки, разделяющие проезжую часть на полосы движения?</string>
			<string></string>
			<string>Наезжать на прерывистые линии разметки разрешается только при перестроении (п. 9.7 ).</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Только при перестроении.</string>
			<string>Только при движении в темное время суток.</string>
			<string>Только если на дороге нет других транспортных средств.</string>
			<string>Во всех перечисленных случаях.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Разрешено ли Вам обогнать мотоциклиста?</string>
			<string>2_11.jpg</string>
			<string>Мотоциклист и вы приближаетесь к нерегулируемому перекрестку равнозначных дорог, на котором обгон запрещен (п. 11.4 ). Кроме того, справа от вас находится легковой автомобиль, которому оба водителя должны уступить дорогу (п. 13.11 ).</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Разрешено.</string>
			<string>Запрещено.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Нарушил ли водитель грузового автомобиля с разрешенной максимальной массой не более 3,5 т правила стоянки в данной ситуации?</string>
			<string>2_12.jpg</string>
			<string>Водитель нарушил правило стоянки, так как грузовым автомобилям независимо от разрешенной максимальной массы такая стоянка запрещена (п. 12.2 ), а легковым автомобилям, мотоциклам разрешена при наличии знака 6.4 «Место стоянки» с одной из табличек 8.6.2 ; 8.6.3 ; 8.6.6 - 8.6.9 «Способ постановки транспортного средства на стоянку».</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Да.</string>
			<string>Нет.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Вы намерены повернуть налево. Кому следует уступить дорогу?</string>
			<string>2_13.jpg</string>
			<string>Перекресток, на который вы въезжаете, - регулируемый, и очередность движения на нем определяется не знаками приоритета, а сигналами светофора (пп. 6.15 и 13.3 ). Поворачивая налево, вы должны уступить дорогу автобусу, движущемуся со встречного направления прямо (п. 13.4 ), а, завершая поворот,— и пешеходам, переходящим проезжую часть дороги, на которую вы поворачиваете (п. 13.1 ).</string>
			<integer>3</integer>
			<string>Только пешеходам.</string>
			<string>Только автобусу.</string>
			<string>Автобусу и пешеходам.</string>
			<string>Никому.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Вы намерены повернуть налево. Ваши действия?</string>
			<string>2_14.jpg</string>
			<string>Находящийся слева грузовой автомобиль должен уступить вам дорогу (п. 13.11 ), и поэтому данный перекресток равнозначных дорог вы проедете первым. При этом конфигурация перекрестка не влияет на очередность проезда.</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Проедете перекресток первым.</string>
			<string>Уступите дорогу автомобилю.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Обязан ли мотоциклист уступить Вам дорогу в данной ситуации?</string>
			<string>2_15.jpg</string>
			<string>Вы движетесь по автомагистрали, о чем свидетельствует знак 5.1 «Автомагистраль», а мотоцикл въезжает на нее, и поэтому в данной ситуации он должен уступить вам дорогу. Автомагистраль является главной дорогой по отношению к примыкающей (пп. 13.9 и 1.2 , термин «Главная дорога»).</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Да.</string>
			<string>Нет.</string>
		</array>
		<array>
			<string>В данной ситуации Вы:</string>
			<string>2_16.jpg</string>
			<string>В населенном пункте Вы должны уступить дорогу автобусу, начинающему движение от обозначенной остановки, даже если его водитель выезжает на вторую полосу (п. 18.3 ).</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Должны уступить дорогу автобусу, начинающему движение от обозначенного места остановки.</string>
			<string>Имеете преимущество, так как водитель автобуса начинает движение с выездом на вторую полосу.</string>
		</array>
		<array>
			<string>В каких из перечисленных случаев запрещена буксировка на гибкой сцепке?</string>
			<string></string>
			<string>Буксировка на гибкой сцепке запрещена только в гололедицу (п. 20.4 ) из-за высокой вероятности заноса при торможении или трогании с места.</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Только на горных дорогах.</string>
			<string>Только в гололедицу.</string>
			<string>Только в темное время суток и в условиях недостаточной видимости.</string>
			<string>Во всех перечисленных случаях.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Какая наименьшая величина остаточной высоты рисунка протектора допускается при эксплуатации мотоцикла?</string>
			<string></string>
			<string>Остаточная высота рисунка протектора шины мотоцикла должна быть не менее 0,8 мм (Перечень, п. 5.1 ). При меньшей высоте рисунка протектора заметно ухудшается сцепление колеса с влажным покрытием.</string>
			<integer>1</integer>
			<string>0,8 мм.</string>
			<string>1,0 мм.</string>
			<string>1,6 мм.</string>
			<string>2,0 мм.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Что подразумевается под остановочным путем?</string>
			<string></string>
			<string>Под остановочным путем подразумевается расстояние, пройденное ТС с момента обнаружения водителем опасности до полной остановки. Остановочный путь всегда больше тормозного, так как до начала торможения ТС успевает переместиться на расстояние, зависящее от времени реакции водителя и времени срабатывания тормозного привода.</string>
			<integer>1</integer>
			<string>Расстояние, пройденное транспортным средством с момента обнаружения водителем опасности до полной остановки.</string>
			<string>Расстояние, пройденное транспортным средством с момента начала срабатывания тормозного привода до полной остановки.</string>
			<string>Расстояние, соответствующее тормозному пути, определенному технической характеристикой данного транспортного средства.</string>
		</array>
		<array>
			<string>Что подразумевается под временем реакции водителя?</string>
			<string></string>
			<string>Под временем реакции водителя подразумевается время с момента обнаружения опасности до начала принятия мер по избежанию опасности. В зависимости от состояния водителя и его опыта, а также сложности обстановки, в которой находится водитель, это время обычно составляет от 0,5 до 1,5 секунды.</string>
			<integer>2</integer>
			<string>Время с момента обнаружения водителем опасности до полной остановки транспортного средства.</string>
			<string>Время с момента обнаружения водителем опасности до начала принятия мер по ее избежанию.</string>
			<string>Время, необходимое для переноса ноги с педали подачи топлива на педаль тормоза.</string>
		</array>
	</array>
	<array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<integer>0</integer>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
		<array>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
			<string></string>
		</array>
	</array>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array/>
	<array>
		<false/>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
		<integer>0</integer>
	</array>
</array>
</plist>
